有冇健身巴打 一齊討論下

利申70 kg 操左大半年 1星期五日左右
胸 背 手 膀 腳加腹 各一日

練唔到腹
冇特別控制飲食

Squat

Squat 難唔難掌握架
想試下其他練法 分享下大家

你點練abs先？

Sit-up 無乜用

用 獨立支撐 加下其他動作 total 4個動作到

邊到做

究竟連登有幾多個力威post?

我個人覺得好撚難掌握 做到錯哂
但我個fd就好易上手

健身討論又話力威

市政做大家呢